有咩慘得過你發現條女既手機位置係第二條仔屋企

佢又蠢到唔識關個sharing location

唔係佢蠢
我趁佢沖緊涼幫佢開返姐

可能專登比你知架

咁多謝你啦 起碼我知道 長痛不如短痛

輕鬆啦 舉手之勞
助人為快樂之本

飲緊野姐

有乜慘得過一睇location就知係《第二條仔》屋企。

多得你我可以疊埋心水專心抗爭

及早發現都係好事黎

咁我識個條仔 知佢住邊丫嘛

呢個真

唔想諗了

你都明知人有第二條仔，都預左架啦。飛左佢啦。

試下問佢依家係邊
做緊咩

係呀 飛左了

佢話屋企訓緊覺

我諗巴打前女友應該都有前科？

咁你有無即場踢爆佢

係

冇 比左機會佢 佢都唔認 最後我死心 索性講分手算 唔想拖泥帶水

巴打原諒過佢 佢話應承你唔再有下次？

佢冇呃你喎，係第二條仔屋企訓覺之嘛。
飛左就算啦，冇野好留戀，多啲去黃店，話唔定識到下個。

住獨立屋？唔係既話同一棟樓可以有好多人住既

到你沖涼個陣我又幫佢閂返啦喎

之前有偷食?

巴打試過同一經歷？

唔好幫樓主諗咁多藉口啦 佢離開係好事

類似啦 7788 未去到人屋企過夜

係比人飛

唉 check左成晚 都係now既location 冇郁過

是但啦 都唔重要喇

其實都無乜野好講

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

係 只可以move on

你都心知肚明嫁啦 捱一捱啦

Cap圖俾佢唔好俾機會佢唔認

巴打堅強啊 手足情搭救無事

119 勇武 - 天下圍攻行動

唔好意思 幫手光復連登

打返個J冷靜下先

119見啦 終於可以冇包袱咁行動

推！

Code呢

無，頂住先

屌

你又知係仔

訓啦我 都知你今晚訓唔著 但我建議你忍痛 block哂啲野 最好係佢世界消失 逼自己唔好睇 係要block完自己恢復唔到個隻 想睇都無得睇 好快習慣 早抖嗌

多謝巴打

咁識個條仔

不見不散啊
好快好快會好返 諗吓宜家香港發生太多慘不忍睹嘅事我哋都捱得過 失戀真係不算什麼 信巴打好快會move on到搵到個更好更錫你嘅人

比多張你，應該符合到你當刻對佢嘅心情「死啦臭雞」

岩 真係唔算啲咩

唔識嬲呢下先驚

搞錯嘅機會都冇

呢個教訓大家 偷食真係做足啲 若要人不知 唔好太低B

咁應該要D再刺激D嘅野

唔通要中途轉基

下次記得幫佢關咗佢 唔係會好食電

就係失去咗手足
拉

好快我會成為下一個

乜location可以show到咁details幾樓幾室嘅咩？
真心問

咁佢點講

可以雙性戀麻再唔係你溝個雙性戀嘅女友，個雙性變嘅女友除左你呢個男友之外，再識返個同性性嘅女友，咁到時佢唔搵你都去揾佢女友摩豆豆，得閒仲可以三人行，玩下三文治熱狗咁

咁岩借左個ac俾人咁岩又關左個share location咁岩條仔部iphone又係一樣型號

帶佢出嚟，由佢被咬
咁撚淫等啲曱甴餵飽佢

放心 我會被咬先

樂觀啲諗，佢無左你係佢損失，他日佢搵返你你企硬唔一齊返就得，加油啊巴打。

試過
一開始係難捱嘅

咩app定 ?教我check ? thx

發現條女係第三條仔屋企

拍咗幾耐？
背叛你點都係佢唔啱
天下何處無芳草
分手啦

咁最多都係講大話姐 何況tg入而做校巴 可能搵藉口之類 但我係條女係人屋企過埋夜 即係野都扑埋

可能佢唔想你擔心 始終做校巴好大風險

唉

為啲仆街傷心一陣好喇
前面一定會有更好既等緊我地

點check㗎

有無名

Cap圖放上fb ig 要所有人都知

咩app check ?

求share 等日後唔好中伏

你條女咩反應

算啦 感情就係咁脆弱 邊個都係 人就係咁

只係臭雞
唔值得你傷心
落街跑下步 真係可以會將負面情緒平復一啲
學金城武話齋

我剩係知道咩都有限期 就好似罐頭鳳梨咁

lispeachy

識玩一定玩偷食女

到時你中出佢結咗婚生咗仔你係攞正牌出去玩架

唔好因少失大

綠野仙蹤

問佢有冇戴condom啦，一定生嘢野埋你呀

做乜咁晒唔一齊沖

一含個腿就自然張開

咪就係講緊呢度慘囉

爆佢條仔location 出嚟啦

可以點set? 求指教

求code

你發覺你條女同條仔喺你屋企

頂住呀
出軌呢d野真係0同100
仲同佢一齊即係繼續傷害自己
過來人
一開始係好唔習慣 覺得身邊無左佢唔得
以為佢係你唯一一個
慢慢你就會睇開左

係真係要時間

想知

有,咪就係發現條女同條仔手機位置係你屋企囉.

你個朋友都幾仆街
朋友妻咪走雞

手足如果情緒唔夠穩定
都係留係屋企睇live算
出嚟唔夠冷靜或者有自毀傾向好易被咬

未轉account 啊

點樣check share location

嘩，慘撚到

自嘲呀

Apple find my phone我地兩部機共用同一個icloud 或者family share location 都得

冇反應

咁都好 最多返黎3p

真係有自毁傾向 可能被自殺更好

心死，講分手都無反應

都好既 起碼夠決絕 唔駛藕斷絲連

老實講，一次不忠百次不容，我都經歷過，當時心軟加上天真，以為原諒佢好偉大、係對愛情付出，但最後只係為自己換黎更多帽，我聽過有句俗語好岩，綠帽唔怕戴，最緊要除得快

去叫雞可能會對人生又另一番感受
利申：無叫過

呢個明 但有啲過去同經歷真係要時間沖淡

知佢住邊棟就夠啦 唔通係大堂訓咩屌

踏出第一步去遠離已經好勇敢

揮手區
原諒過一次，第2次發現佢唔係屋企但話係屋企瞓緊
信多佢一次係fd屋企
到第3次真的接受不了

知佢扮瞓教已經好夠啦
I know that feel

發現佢去左第三個男人屋企

屌你個名 睇黎巴打你戴好多次？

咁都係搵食姐

seed呢屌你

俾我捉到正得一次啫
佢學嘢好快 謹慎咗
暫時諗唔到新方法check

Cls

係唔係想同佢講聲 我可以當咩事都無發生過呢

屌你仲戴緊？快快手除帽啦

我都想

可能上去捉波子棋啫，

咁多晚應該咩都玩齊

想知用咩定位睇
我用開嗰個唔多準
有次見到男朋友係海中心

然後補返句

Apple findmy

係咪即係呢個
我用呢個唔準喔

係 我個個好準

係咪你先係第三者

有次見到佢係海中心
假設真係出咗海，冇理由半個鐘內返到屋企

有次出左去但顯示係屋企

有次去左學車 但顯示出左大陸

我覺得好多時都唔準

可能個台問題

不過想講 唔check好過check

啱呀，正面啲
新年溝條新女，加油呀

巴打用咩睇到佢location

想問+1 Snapchat or find my phone or?

唔好啊巴打

Findmy

係 有d野真係會想寧願唔知算
check到一次有野
就算以後check完check唔有咩野 都會仍住佢只係處理好哂d野

未check過機既人 奉勸你地一句 一次都唔好check
check野 衰硬

我就係那個多手的人

咪搵過個, 你驚搵唔到 ?

都冇咁快 有啲感情既野唔係話忘記就忘記

巴打 I understand your feeling
我試左2次之後戒左啦 你都快d戒左佢啦

中撚到

唔會呀 佢都成日問我做緊咩

你點check佢location
要2部電話connect過icloud先睇到架喎

咁點解要咁做

Tell me if you need it

我都試過
以前男朋友話訓咗
但嗰晚location係嗰個女仔屋企
一個港島一個九龍
仲俾我知道晚晚話唔得閒
就係同嗰個女仔傾電話傾天光

我唔想再試多次
我唔識分係我心理陰影定而家個男朋友真係背住我有第個
咁辛苦一齊返
但我都係撐唔住
我想放手喇

Check左唔洗比人呃先好

隻臭雞有無認

唔認都唔得啦

多謝你呀絲打

係 永遠都會有條刺

認同你fd扑完野？可以試吓做sp

樓主咩樣

條女疑似比人2穴過

邊度睇有冇開 驚自己開左

開緊工姐
唔係你邊有錢養佢

會唔會你先喺佢第二條仔？

就係同條女上個朋友屋企食入伙飯，上到去發現佢電話自動連左Wi-Fi

樓主幾歲? 講個範圍得
18-25 26-32
其實想睇吓搵過個難唔難姐
加油

我慘d

Location 係酒店 同人開房

咁似達哥以前開台講過

無聽過達哥都唔想聽到佢

who?

你爆咗俾佢聽用咩app搵到佢？
咁你祝定嗰條仔步你後塵都得

Code

stpeach

新一年換個新既

再一次證明 第一個留言永遠都係最重要

ntr

嘩 咁你點

留黎做吉吉fd囉

中

咁你係踢爆佢？ 定唔出聲 同條女同個frd 冇再聯絡？

無踢爆，無出聲，無聯絡

真漢子

拉

綠蔭裡 草坡上
讓我胸襟一再展
拋開了心底倦
讓我走向大自然

無野慘得過

你有勇氣飛左佢就係

中出完啲精流緊出嚟

Snapchat?

1月19日中環見

個腦既記憶換唔換到

加油巴打

多謝

同場加映

119 勇武 - 天下圍攻行動

樓主同條女講左啲咩？條女點回應？

仆街黎 會搞到你之後好易有陰影 唔信女朋友

一世陰影

seed？

現實係好多女係咁喎

你傻小陣喇
綠帽唔認仲要送佢走
你唔好買撚埋套比佢條仔？
既然主動斬纜就決斷d 無d尊嚴

係咪要接受呢個現實

除左find my iphone
仲有咩apps好用？

好唔好block左佢

暫時只知上者

但要有對方既apple id同密碼先用到

原諒啦，就算再比帽你帶咪再原諒，再比再原

條女拍閃卡無得你睇

樓豬要唔要睇下啲同奸夫扑緊野男朋友打電話黎既真實av?
支那好多

慘得過你條女返到嚟流精出嚟

好多女同條仔講另一條仔係friend or best friend，最後上床，好普遍

你都未行到發現個仔唔係自己骨血嗰步
有幾慘啫

咩名

就係上到佢屋企 係門口望到入面有第二條女🙂

係 係咪唔應該比咁多自由佢

唔好唔開心，佢可以上人哋屋企，你他日都可以上其他女屋企
當比個機會自己解脫啦

痛
其實只有咁

就上你屋企啦

(千萬唔好)老豆搵仔X藍紅食店團年飯訂枱

即係無其他apps啦？

緊係講最mean嘅說話
(假設成單野你無錯)
send完block 9佢斷絕所有來往

仲十八廿二咩
有飲酒嘅飲酒 食煙嘅食煙
揾d娛樂放鬆下 過一排就唔會再諗重新出發！

有無介紹

你係Pornhub search大撚把

有咩keywords

既然都有前科 仲等咩？

屌你老母咩

Seed呢屌你

完左

重新出發 多謝巴打

可惜十個有八個都係無勇氣

唔好衝動

無計 真係長痛不如短痛

有冇諗過係佢特登俾你知呢

應該係 或者係你知都冇所謂個隻

飛撚咗條臭雞啦屌
繼續一齊都會有條刺

完左喇上左好沉重既一課 要好好反省
仲一齊緊既記得要對另一半好啲 唔好將愛情變習慣
到大家去到忍受唔到時先知錯 反省就太遲 一切返唔到轉頭

錯手負皮左 巴打一生平安

我戈個佢關咗個定位，而且關咗幾晚

有一晚佢話同朋友去食野，成晚都冇覆我

到第二日@我話佢唔舒服，我先好嬲咁問佢呢幾排做咩來

到最後先發現原來佢平安夜去飲酒識咗個男仔

幾日前既事sorry for 1999

半年前俾老公帽完
之後大家有共識由頭嚟過
點知前日同我講佢自己有條刺
對我感覺唔同咗

屌 睇完呢啲一世有陰影

咁慘你要加油

要分開？ 你加油呀

佢比綠帽你帶完反而佢有條刺？係都你有啦

係囉可

唔知佢想點
我好撚唔開心呀

攬攬

會唔會考慮見婚姻輔導呀 有小朋友？

冇小朋友但有狗
婚姻輔導真係有用咩

帽事既

一次不忠 百次不用係真嘅

因為屋企問題我根本冇能力一個人帶住啲狗生活
Sosad

問佢攞錢囉 唔使俾呀

想知樓主條女咩反應
「好內疚咁？」 定係 「係呀吹咩？」

前者

都唔明內疚d咩
當初又要做d咁嘅野又要內疚

因為內疚可以令自己心入面好受啲 知道自己係仆街但唔內疚就好似連自己都覺得自己係臭雞

唔知仲有冇機會呢

天意黎 由佢走啦 我都睇化左喇

可能無扑呢 上人屋企一定扑嘢咩

含下撚啫

過程唔重要 重點係手已分

尚多湖

點樣可以睇到人哋嘅位置

不過有d人瞞住個男朋友偷食完都唔覺得自己係臭雞
我真心佩服點樣可以做到咁厚面皮